# DTS-Microservice-Puput

<br> Tugas yang terhubung dalam 2 server, server 1 yang terhubung dalam bmkg (golang) dan server 2 terhubung dalam database mysql (node js). Server 2 berada di dalam folder connect_db</br>
